[突發］2020 DSE數學卷一因疫情緣故流出（多圖）

唔好信標題黨

今年DSER 上半年因為社運，有啲每次出嚟都要冒着生命危險同埋用前途做賭注，有啲為咗出嚟同屋企人反面，佢哋已經好攰，仲有啲依家俾人告緊，可能已經冇咗考嘅機會

下半年因為武漢肺炎，冇咗last day，冇得考mock，冇得補習，仲要延期，可能佢哋plan咗好耐嘅strategy已經用唔番，依家又要冒着生命危險去考，如果瀨咗嘢一係0分，一係扣分，佢哋辛苦咁耐咪白費咗

我道歉呃咗你地入嚟，但係見到熱門post冇乜俾應屆考生鼓勵，想連登仔多啲關懷下佢哋，我覺得呢個時候應該重拾你哋嘅人性，等佢哋捱過呢一個難關

最後想講一句
香港人唔會放棄你哋，應屆考生唔該俾啲掙扎，同埋想話比你哋聽，有人會支持你地㗎

Push

[行動po]香港人日程表更新

同我推爆佢

標題黨
拉

推爆佢

繼續推